屌 真係好難入眠

求大家唔好再自殺 真係唔好 千其唔好
我地係可以贏
我地係可以對抗呢個暴政
我地唔係孤獨
共勉之